twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

幫推

1/10

push

Push

2/10

屌錯手負皮

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推

3/10

利申tweet jor

謝

錄音雖然冇直接講邊個唔比佢resign

但佢講到自己has limited choice 咁都呼之欲出啦

唔用中英聯合聲明打

外國想介入都難

和理非唔敢衝姐

每日係twitter 打下嘴炮得啦掛

係咪要比手足白白犧牲

自推

要打係打比國際社會知
英國佬已經冇能力救香港

Done

push!

Push twit jor

有冇人可以整圖

push la diu

Sino-British Joint Declaration = Munich Agreement

ok

除左轉推，仲有咩可以幫忙！！

同意

Pish

但英國奶晒共基本唔理香港了

大家幫手retweet , tag埋啲美國議員

其實美國已經開晒口
有冇可能調整五大訴求，或者好簡單加句口號
尊重中英聯合聲明，恢復香港高度自治

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

根本係共匪劫走香港
而家侵侵都打緊共匪接走香港=承認係繼承清朝=要還清朝留落嚟嗰筆債呢條線

好

推 太少人用Twitter 大家快d開ac

一個tweet 打唔到咁多野, 純粹想大家投入twitter戰線, 大家可以發大黎搞

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

幫推！

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

PushTwitter 好似唔係太多人用需要多啲人推

post左，幫推！

英國佬仲未肯認頭
仆你個街

幫下手啦手足

831

還有當年聯合國把香港剔除本地人民投票自決的權利，是對本地人非常不公義的做法及錯誤。

支持開拓多條國際戰線

Retweeted with comment !
大家幫手呀

食lunch又係搞twitter既時候, 幫幫手啦各位

幫手推

開足火力

大力推一推

英國佬衣家周身唔得閒

你岩, 不過即管試下

其實理想效果 係佢脫歐後可以借香港同歐洲做生意嫁
不過佢會點就估計唔到了

建議加埋 #sanctions 等外國知咩要求

同意, 請出招

希望有更大誘引令佢地真係出手

出左post 推